NBA放棄林書豪真係NBA歷史上最佳決定之一

條友而家連打CBA都開始比班大陸仔嫌棄
不得不佩服NBA所有教練同管理層既眼光
特別係上季既raptors教練Nick Nurse
佢完全無視班on9林書豪fans死都唔出林書豪,淨係出VanVleet到而家我都認為係最好既決定

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

高峰期得一兩年

啲垃圾聯盟冇睇開，依家打左啲咩數據出黎?

共狗一隻

見youtube成日有佢啲cba highlight 都拎2x +

佢係用外援身份入
以依個標準睇平均2x分係唔合格

佢賣小強
好撚on9
佢都打咗九季nba 賺咗幾千萬美金

好多first round draft pick球員都做唔到
仲要賣慘

睇下jj barea ，it狗
賺得幾少

好想cap返之前屌nick nurse d圖出黎binc

林 利用佢個種族 撩起話題
結果一去支國打波
可哂底
速龍唔用佢係正確